全屏指紋 無孔一體機 apex2019

12gb仲要855仲要5gb

個全屏指紋j出血

唯一唔好我用過u12+既感應按鈕覺得唔好用

不過佢要無孔一體機呢個設計我又幾欣賞

冇前置鏡頭 毒j一流

冇得賣幾勁都冇用啦

玻璃邊框又幾有型

無孔概念好睇唔好用

斬腳趾避沙蟲

無孔但唔防水

即係垃圾

大陸機防水技術咁屎，咁多機都做唔到

無孔但無無線充電
而且佢條充電線同data transfer 條線好核突下

無級充電邊q個真係會用